屯門醫院班醫護 如果你地唔為難升天南家屬 都唔好叫自己做人

大肚婆都打
咪再講道德人道底線

醫護唔應該為難任何人

依個係香港醫護值得信任既地方

仲同佢地講人性？

醫護就係有人性

你依家係咪要藍絲醫護對示威者無人性先

佢地冇人性, 唔代表我地都要冇, 所以我地質素高,比佢好, 明唔明?